%!TEX TS-program = xelatex
%!TEX encoding = UTF-8 Unicode
%!TEX root = cad-sei-studi-III-pg2.tex

\newcommand{\titolo}{canto alla durata}
\newcommand{\sottotitolo}{sei studi di agamotto sul tempo. terza posizione}
\newcommand{\autore}{giuseppe silvi}
\newcommand{\anno}{2023}
\newcommand{\pagina}{cad sat iii 2/6}

\input{../shared/stile}
\input{../shared/definizioni}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------ BEGIN DOCUMENT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------- INIZIO AMBIENTE SCRITTURA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{tikzpicture}[every node/.append style={fill=white,inner sep=0.7pt}]
\input{../shared/carta-fabriano-tecnico6-35x25}
%\input{../shared/titoli}
\input{../shared/variabili}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------ RIDEFINIZIONE PAGINA ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\foglio{33}
%-------------------------------------------------------------------------------
%--------------------------------------------------------------------- TESTI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(2.8185,-5.1)}]
%--------------------------------------------------------------------- METRO ---
%  \metro{0}{60}
%------------------------------------------------------------------- SEZIONI ---  
  \sex{6}{c}
%  \sex{27}{e}
%-------------------------------------------------------- FINE-TUNING & FASI ---
%  \fasi{0}{-360 / - 2 3 -}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%---------------------------------------------------------------------- MANI ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-10.1)}] %-------- PUNTAMENTO A INIZIO RIGO, Y0 SU A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
%-------------------------------------------------------------------- ABBOTT ---
%-------------------------------------------------------------------------------
  \cxeto{0}{2}{2}{1}
  \dx{2}{1.5}
%------------------------------------------------------------------------- D ---
  \dxto{6}{1.3}{2}{-1}
  \cx{8}{1.5}
  \cxe{9.5}{1.5}
  \cx{11}{3.5}

  \cxeto{16}{1}{1}{1}
  \dx{17}{2}
  \dxsto{19}{1}{1}{-1}
  \cxe{20}{1.5}

  \dxto{25}{1}{1}{-1}
  \cxe{26}{1}
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \cx{27}{1}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ COSTELLO ---
%-------------------------------------------------------------------------------
  \cyeto{4}{1}{1}{1}
  \dyto{5}{0}{1}{-1}
%------------------------------------------------------------------------- D ---
  \cyto{6}{1.3}{2}{1}
  \dy{8}{1}
  \dy{11}{1}
  \dy{13.5}{2}

  \dye{22}{1.5}
  \dyo{23.5}{1}
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \dy{27}{1}
  \dye{28}{1}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE 1 ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-14.3)}] % pedale *2/10 da sistemare
%%  \clip(-1,-1) rectangle (24,15);
  \pedb{0}{1.2}{2}{1.2}{6}{6}
  \pedba{2}{1.2}{2}{1.4}{6}{7}
  \peda{2}{1.4}{3.5}{1.4}{7}{7}

  \pedba{4}{0.6}{5}{0.6}{3}{3}
  \pedab{5}{0.6}{5}{0}{3}{0}
  \pedb{5}{0}{8}{0}{0}{0}
%------------------------------------------------------------------------- D ---
  \pedba{8}{0}{8}{0.4}{0}{2}
  \pedab{8}{0.4}{9}{0.4}{2}{2}
  \pedba{9}{0.4}{9.5}{0.6}{2}{3}
  \pedab{9.5}{0.6}{12}{0.6}{3}{3}
  \pedb{12}{0.6}{13}{1}{3}{5}
  \pedba{13}{1}{14}{1.8}{5}{9}
  \pedab{14}{1.8}{15.5}{0.2}{9}{1}

  \pedab{16}{1.2}{17}{1.2}{6}{6}
  \pedba{17}{1.2}{17}{1.4}{6}{7}
  \peda{17}{1.4}{18}{1.8}{7}{9}
  \pedab{18}{1.8}{19}{1.6}{9}{8}
  \pedb{19}{1.6}{21.5}{1.6}{8}{8}
  
  \pedab{22}{2}{23.5}{0.6}{10}{3}
  \pedb{23.5}{0.6}{26}{0.6}{3}{3}
  \pedba{26}{0.6}{26}{1.8}{3}{9}
  \peda{26}{1.8}{27}{2.2}{9}{11}
%------------------------------------------------------------------------- E ---
  \peda{27}{2.2}{29}{2.2}{11}{11}
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE A ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-16.3)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
%-------------------------------------------------------------------------------
%------------------------------------------------------------------ PEDALE C ---
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{scope}[shift={(3,-17.8)}]
%  \draw[very thick] (0,1) -- (7,1) -- (8,0.20) -- (17,0.2) -- (18,1) -- (24,1);
%
%  \filldraw[black] (0,1) circle (2pt);
%  \filldraw[black] (7,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
%  \filldraw[black] (8,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (17,0.2) circle (2pt) node[below, yshift=-3]{\footnotesize 20};
%  \filldraw[black] (18,1) circle (2pt) node[above, yshift=3]{\footnotesize 100};
\end{scope}
\end{tikzpicture}
\end{document}
